時事台極深黃手足 眼帯の喰種（Cyrus Wong）上連登氹絲打玩SM事件大整合！

話說時事台著名會員 眼帯の喰種 #284432（原名：777傻的嗎）自稱係一位極深黃手足，經常係時事台出抗爭新聞post，並係某啲抗爭討論po度同其他時事台會員吹水互flirt。

眼帯の喰種一直以來比多位會員指控其行為狗公，直到今日，經過大家努力不懈咁搜尋資訊，終於係時候揭開佢嘅真面目！

呢個po嘅樓主 浪跡天涯的瘋子#341236 （現更名為：Mad.）今日係其中一個追擊眼帶狗嘅post中表示自己同眼帶狗聯絡過，而且仲有出過街，甚至眼帶狗有撩過佢玩sm！

我由頭到尾將佢地相識、tg傾計經過整合左一次，歡迎大家欣賞一下呢位極深黃手足係點樣靠抗爭黎溝女！

首先第一步，就係要以教人襯衫為名，取得聯絡方法！

攞完之後就梗係肥水不流外人田啦，叫絲打改返個id，既體貼又可獨食

以下內容由絲打講述關於佢地相處嘅經過，我會盡量摘錄重點。

首先，眼帶狗當然要表明下自己立場係極深黃，留個好印象先。

然後梗係要扮下慘先啦，話曬極深黃手足，點都加些少同情分先！

抗爭抗到分埋手，邊個夠你慘！

下一步當然要約人出街，有咩好理由呢？原來係扮識結他，其實一啲都唔識，出到嚟先比人踢爆佢無料扮四條！

吓咩原來眼帶狗真人竟然係樣衰肥柒毒？唔係話自己成日去clubbing唔毒架咩？

點知絲打話佢個身型原來似鄭則仕！

點知佢同人出完一次街之後就開始ff絲打係佢女朋友，不斷狂chur message，人地絲打都頂你唔順喇眼帶狗！

點知佢唔收斂下仲變本加厲，肥柒毒眼帶狗竟然想氹人玩SM！

黎到呢到，絲打基本上已經唔想再理佢，於是佢開始仙氣毒男式溝女法，死纏爛打！

眼帶狗Cyrus Wong，唔該你自重下啦，成日口講極深黃幫手推po，你事實上就只係一隻狗公咋，想靠抗爭食女？收皮啦屌你老母！

核彈

兩邊到推

推

眼帶狗之歌

我努力分化 見駁唔到 我會block你鬥氣
武肺落club呀 看到食指 我會歡呼讚美

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

遇到絲打想要抽插 電話公開呼籲打爆
爆post開新都覺不夠 落club溝女英文最有信心

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

如果想flirt女 為什麼需要等 我是連登的狗公
我眼帶狗咬人 尋一點開心 讓白卡仔往生
我是連登的狗公 要與絲打造人
呵‧‧‧‧‧‧ 我眼帶狗咬人
呵‧‧‧‧‧‧ 我眼帶狗咬人

唔推對唔住自己

眼帶狗七宗罪

眼帶賤種七宗罪！！！

拿兄

眼帶狗

推爆條賤種

未睇不過推咗先

推到佢仆街

多行不義必自斃

一早話條撚樣扮手足食女
個ac又新 仲要極乾淨 擺明分身
admin會唔會做嘢

時事台點睇

眼帶狗：

眼帶b唔覆tg 失望。

連狗除咗識打壓波台仲識啲咩

起到？

懶人包：眼帯の喰種 #284432 （Cyrus Wong)係一個想靠抗爭食女嘅user，點知真人肥柒毒，仲想氹人玩SM，依家我就收你皮呀眼帶賤種狗

@zer0123456789

樓主又殺人

樣衰, 痴肥所以要串尻精神病患者嚟gain confidence，努力減肥執下個樣佢好過啦

Btw. 推

[突發] Clubbing大爆發 各位MK仔女記得有事要入狗屋同上深圳打個轉先

張相都應該上網搵

Cctoy手足：我唔理，樓主波台狗打壓我地時事台手足

哇

pm佢？

波台狗又分化

唉呀~
一早道歉認自己柒咗講錯嘢咪好
係要逼到大家都出黎爆你惡行
利申pr五毛

樓主勁高質

眼帶係時事台kol
邊有道歉兩隻字

屌你 樓主真係戰神

如果道歉左我唔會爆
堅睇唔過眼佢

戰鬥力超高

推啦

唔好得罪佢

推下先，原來木耳啲fans係咁嘔心嫁

仲未有時事台手足入

成撚日起人底起完冇嘢就 哈～又一個空acc～blocked～開心～

羅蛇有一半功勞

占你今日轉icon都幾快手

你地個團隊

我唔計

我義工黎

純粹睇唔過眼cctoy欺壓波台

唉 推

眼帶狗快啲申請叫admin del po啦
我知你mon撚住㗎

成班波台狗咬狗po 上撚哂熱門 block柒哂班傻閪就啱

推撚爆佢

出現了

唔見咗佢嘅

喂你係咪支持狗公騷擾女手足？你係咪支持做鳩精神病人？

你地感情台熟唔熟佢

你唔gur快啲入嚟拉

算攬抄

女中豪傑黎

完全唔驚眼帶條痴線佬

真狗公都係狗

Lm狙擊

眼帶都入埋波台比cctoy割

多謝mad姐挺身而出

眼帶狗仲唔撚吠？

眼帶狗你都有今日

原來cctoy話人五毛嗰啲自己都係五毛嚟

返工時間搞地鐵有乜用？

嗱
唔係針對cctoy
依加受害人都出埋黎
你地自己諗到底係你地睇錯人
定仲要死攬幫隻賤種兜
唔係話佢偽黃
但黃絲都有仆街

呢排睇開嗰啲追擊原來都係樓主開 戰力勁撚到

btw幫推

樓主為正義發聲

1月會員之星

你又係變態肥毒周街撩人玩sm??

眼帯の喰種 社運厹之終極整合post

幫推

冇輸過

似係

仗義每多波台掏鳩輩

我推你嗰面多啲

你冇點俾cctoy block

眼眼

肥柒邊緣人唔怪得咁多時間啦

而家係咪好嬲好嬲

唉 我地時事台又輸 點解會咁㗎？

多謝

拉

眼帯の喰種 社運厹之終極整合post

幫推唔該

我要多啲人睇到佢真面目

空account
PR狗
屌你老母

cc台早兩日唔係話要剷平波台？

你真係好有勇氣
上天會保佑你🙏🏻

條友仲有冇上水

剷咗入自己老母個閪到

push

絲打 手足你好正義

有冇樣？

唔止一月之星啦 上年十二月之星都應該係樓主

一早話佢靠整靚個連登acc溝女
賤種黃柒到
mon緊post好嬲又唔敢覆呢

絲打話似肥貓身型白卡樣

你同眼帶兩隻狗咬狗？

至少你知道佢所謂幫你del相成件事係幾咁虛偽

下次自己去站務台講返就得，好小事

Del相係同一個人咩？

估到條撚樣 推

佢哋果套精神勝利法到而加都覺得係贏撚咗

留名睇Cyrus Wong本人大頭相

我搞錯咗？

係cc台啲抗爭post同啲盲撐fd圍爐唔敢入post回應

del圖+del ac好似係第2個

話說迷拿又玩爛一件玩具

柒咗

米25

巴打好有心機
狙擊師

好似唔同人？
仲好似有絲打開po搵親屬
佢幫手del po

淨係利用手足過橋都知佢人格有問題

有冇手足識條死肥仔叫Cyrus Wong

冇上連登一陣發展到咁

好多po要推 好攰

佢英文名？

邊個識 cyrus wong? 推到有相 初選義工吖嗱

唔怪得落到club都仲咁得閒po相上連登

黃同狗公冇衝突嘅

有無link

cyrus wong 自爆先定起底先

撐賤種既一係弱智一係鄭則仕

想識

Cctoy手足喺邊

好似返行山銀行

上咗水都唔覆連登

屌佢老母我都叫Cyrus 架仆街
一陣搞到Cyrus個形像=厹鄭則士仲得了

好恐怖

樓主洗唔洗咁能好打
訓左陣件事發展到咁快

Cyrus Wong，又話要狙擊波台

你狙撚咗啲乜出嚟

Block

「黃色資訊整合平台」極度需要同路人既加入！

#669 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

油油
打撚晒冷震

一晚嘅事，好能堅

人地仲抽緊資料

痴線勁到要迷拿卡了

同波台作對既cctoy都冇好下場

眼帶賤種狗肯突番個龜頭出黎未
做人做到你咁撚柒

人格謀殺
中共常用招數
樓豬共產黨員confirmed

保護手腳 拉

相信條友轉ac都好快再露底

推 樓主勁能癲 同cctoy班賤畜打咗成個星期

知唔知邊間U

拿拿 好勁

吓，條友到依家都唔認錯
淨係識spin黎spin去
屌鳩佢就屈人波台狗波台粉絲
邊個先係人格謀殺人

feel到條女豬西死港女黎

其中一個受害人都出黎指證佢 你收收皮先

咁又點?

人格謀殺
中共常用招數
共產黨員confirmed

出過街條肥柒仲chur住人 豬得去邊

得罪你？

即係真係佢acc

條友恐懼撚黎

屌

琴日小花個po好似話hkcc會計

「黃色資訊整合平台」極度需要同路人既加入！

#677 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚已敗走

米玩啦肥仔 你陳日先話加咗老帽-.-

驚呀屌你老母?

Hi Cyrus

傻鳩上水了

你朋友係咪見到Cyrus Wong即刻通知你呀？

收皮啦賤種狗屌你老母啊依家

死肥鳩

正式向Admin投訴有人洗版

今朝吉返個龜頭出黎比人笑

肥鳩
小心爆血管死

唔屈毛？

眼帶狗幾時開個facebook溝下女指點江山
我會捧你做社運KOL架啦

咁好語氣？

你幾時做咗佢朋友告知佢相關事件呀

叫連仔刪哂你d reply同topic再扮啦

佢似喊緊啦

你啲呢？

你條肥西咁撚樣叫冇加好友

通常d死肥仔玩sm都係中意做m，比女踩住塊面塞假狗入屎眼，眼帶狗係咪想燎人咁玩？

無add過人？

你撚有朋友咩
谷住谷住mon po小心中風

成班垃圾波台狗

俾人hack左個account

屌你老母 收皮喇
咁撚賤狙擊壽司郎pt個手足
你條偽黃仆街快啲死

秒

發生咩事？邊個咁大整蠱？

屌你老母 收撚皮啦

屌你老母真係潛水好撚過
仲要上水柒多獲

呀眼比黑客入侵？

梁sir冇叫雞

扮乜撚嘢有朋友 唔使朋友自己都睇到啲post啦扮
明明圖都cap埋見到你add人tg仲扮

眼帶仲未肯放棄個ac

屌你老母臭閪呀，咁鍾意欺凌人，現眼報啦

喂我屎忽好大，有冇興趣鞭下我

抽完資料未

放棄咗啦

笑撚死人咩全世界都見到你點樣狗公mad.啦

占奔代為鞭你ok？

未
#229

你勁好語氣

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

有新post玩
笠水自爆

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

係站務台自爆左了。

嘩連登偵探社果然係勁
樓主我好鍾意你

膠帶之雑種終於現形了
SM ～～嘩～～～～～
鞭到啲脂肪彈彈吓～～～～

end thread
[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

可。

挽留白帶食糉巴打 你退出咪姐係向波台狗認輸

扮完初選義工之後扮咩好
不如扮埋屠龍義士
講句識哂佢地震懾吓班友

又一隻波台狗～

眼帶賤種話佢加過任何人好友喎

遲下話自己係美國特工

真係要迷拿卡了

cctai賤種

其實不如叫佢開個ac 入波台
反正都係玩膠

死狗公，呢個唔係你黎？
柒左就認啦，係到死撐
仲要係咁spin係波台搞事
唔係好撚威懶係正義凜然咩？

仲要扮咩要準備專業試
分分鍾佢都有精神病

眼帶賤種話佢加過任何人好友喎

快入去為自己平反

又玩爛左件玩具

真係追擊得好撚大力

要啦，清走兒登啲垃圾

留名

唔係今日轉的

Both are垃圾

仲有冇佢tg id

[有圖] 毒撚whatsapp追起女上黎真係好恐怖.

屌你老母

好快搵到你個樣
希望你今晚瞓得着啦

眼帶賤種係到嗎

同壽司郎pt巴打道歉未呀

爆手足資料唔係好撚威嘅咩
眼帶賤種敢做唔敢認？

希望帽仔安息

再轉記住通知聲

屌冇人推呢個

眼帶賤種 到底有冇add呀
同你同一個ac wor

焦狗死左樓主極速上位爭做十大榜首

又做中立撚呀？

波台不願屈服cctoy強權 仲踢爆前腺巴

魚台幾時嚟收割

同眼帶狗玩會變虐畜

屌你老母笑左笑埋右

佢扮魚台手畜走嚟娛樂大家仲唔夠？

推 cryus wong

麻煩大家幫手通知馮小姐
有人喺討論區發佈佢嘅裸照

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

笑撚死

鄭則仕

似鄭則仕真係笑死 仲話鐘意玩sm

係度☺️

推，最撚憎狗公

整合咁辛苦冇人講

又一隻

你似瀨屎

樓主又ko左一個cctoy

條友講假嘅話你係咪cyrus wong? 你唔係cyrus wong你朋友點通知你

連登果然係一個好嘅平台比呢d現實社會嘅邊緣人攞翻少少自信

原來keith leung改左名做cyrus wong😂😂😂

樓主真係勁撚高汁
好撚佩服一直狙擊條肥毒撚
Clubbing 個post真係柒到唔敢睇

樓主入一入曼區狗竇
有事搵你

拿卡呢排著哂火

矮肥柒毒有乜問題
乜唔係標準連登仔嘅standard嚟㗎咩

沒
咁佢之前吹到自己成日落club、ielts 8.5分、係專業人士、識彈結他、又識幫人評衣著

到最後原來矮肥柒毒、唔識彈結他、英文又屎、又串撚柒柒咁之麻

金鐘m記仔？

無問題
肥矮毒柒都可以落club
有冇人理一件事

金鐘M記仔最多都係自high 呢個傻仔仲要性騷擾人

係佢話自己個個星期都落club yo女架

懷疑個樣衰撚過金鐘m記仔

落club>yo女>去狗屋協助調查>落club>yo女>返狗屋報到

咁睇你覺得鄭則仕定係金鐘M記靚仔啲

仲要拎個要睇心理輔導嘅絲打黎攞料，搞一個差唔多嘅厹黎換取自信然後又益晒啲藍絲user

你勁柒

我認我柒咗，點撚知佢想食咁多女

我唔撚似得佢夠膽講唔夠膽認
一句歉都唔撚道咁仆街

禾地cctoy 勁𠹌正气5能食女
米屈

核彈 推

保護手足 推

臨瞓前一推

推~

戰神拿卡

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

眼帶賤種算唔算引火自焚
波台又幫連登清理垃圾

金鐘

Cctoy係咪又要敗走啦

挽留

牙mad我保護你。

話個Ac係你同木耳/基爾一齊用咪得囉
啲女係木耳/基爾溝㗎
唔撚關眼眼事
眼眼要溝女都落Club啦

比人bam左了

佢算低手

高手你哋捉唔到

冇得玩玩具

屌你連囝

連仔就咁ban左佢
比佢求仁得仁

師兄呢排好打得
支持

現實世界嘅佢
今日過得好嗎

無心插柳而已

手足

眼帶賤種

推到出真人相

原來係狗公仲以為係手足
被人欺騙的感覺不好受

原來係賤種肥閪

鄭則士笑到我仆街

最憎死肥仔

唔知死肥鳩落club有無係門口比d黑鬼保安笑

時事台又黎料...

推一推，等佢收收皮

精彩
回力鏢打到應一應

波台手足好好揪

你推唔到，幫幫你

係喎，唔該晒師兄

人都死咗

對住一隻狗公，我唔會有一絲尊重同憐憫，我係一個反社會人格嘅人型社會炸彈，佢唔同我道歉，叫聲拿卡哥求我放過佢，呢件事好難完

波台手足又贏一仗

你放過佢其他手足都未必放過
得罪咁多人咁多台

cctoy大部分人應該好似lunch gor咁

原來cyrus被bam 啲post已經搵唔到 又冇得再恥笑

波台手足好撚好揪

原來受害者係智障小金魚

條友真係傻閪 以為俾人ban咗就咩事都冇
實際上反而冇咗個AC去叫啲cctoy手joke幫拖
遲早爆曬佢啲嘢出嚟仲要冇人同佢講說話

無上黎幾日錯過曬d笑料

雖然我狙擊左佢咁耐，但係我可以好肯定咁同佢講，得罪我或者得罪波台唔係最恐怖。

得罪左硬件台班手足，真係可以玩撚死佢。

有單咁既料

佢係感情台好似幾出名，感情台你熟啲

淨係記得個名 改完名就唔認得lu

上黎搵食?
大家一齊推爆佢

外型似鄭則士都夠膽約女出街，CCTOY真係咩人都有

Cctoy手足話佢地全部社會上流人士，學識過人，身份顯赫。

波台狗就全部都係反社會人格人型炸彈，依家我呢個人型炸彈好唔高興，好妒忌佢地咁成功，我擺明要玩撚死Cyrus

啲字體唔洗整幾隻 又唔同顏色咁
有啲難睇

小氣過榮華

我都有諗過，但成堆白色字個效果我預覽過，完全冇吸引力，啲人應該一見到就tldr

有無相睇下

似鄭則仕 大概係咁啦

thx

雖遠必誅。

原來牙Cyrus咁型唔怪得識幫女女襯衫

Bulk撚到…

分段分得好已經好好多

請尊重，謝謝！

襯到好撚型

示意圖姐，不過佢咁識襯衫都似係咁上下樣

網絡係一個做返自己既地方
但佢真係假到呢
就快吹到自己識用超能力啦

Btw最後都無佢樣睇

急咩？單嘢都未完

花生LM

又有新嘢？

肥毒最可怕

支持眼眼

陸續有嚟，佢得罪咁多人，續個續個爆都有排玩。

拿卡殺完人仲係咁binc

講得岩,一日未道歉都唔好比佢完
真係好黑人憎
覺得自己價值低就不斷講大話提升自己價值
最撚憎佢為左光環扮深黃

要用公事做話題

波台好勁!

佢已經被bam咗

條友周圍辣火頭串柒人 現實同網上都咁失敗點做到

眼巴道咗歉了唔好再屈佢了

哭能左，條廢柴一賴嘢即刻着草

亂鳩咁屈毛屈熱又做狗公 依家先潛益撚咗佢啦

叫白帶算啦

屌 波鞋佬訓係到都中槍

d對話圖好撚好笑

入嚟binbinc先